%\subsection{Cursus universitaire}
\begin{frame}
  \frametitle{Cursus universitaire}
	% \begin{scriptsize}
	% \tableofcontents
	% \end{scriptsize}
  \begin{description}
    \item[\textbf{2015 - 2018}] Licence d'informatique parcours mathématiques (Université de Nantes).\vspace*{0.5cm}
    \item[\textbf{2018 - 2020}] Master en sciences informatique (Université de Nantes \& Université Libre de Bruxelles); \newline
    Mention Optimisation en Recherche Opérationnelle; \newline
    \textbf{Stage de fin d'études :} Branch-and-bound design for $\ell_{0}$-\textit{norm} optimization, application to the spectral unmixing problem; \\
    \textbf{Promoteurs :} S.Bourguignon, R.Ben Mhenni (LS2N - Equipe SiMS)\vspace*{0.5cm}
    \item[\textbf{2020 - 2021}] Ingénieur d'études (LS2N - Equipe SiMS) : Mise en oeuvre de l'algorithme développé et rédaction de l'article associé. \vspace*{0.5cm}
    \item[\textbf{2021 - 2024}] \textcolor{ao}{Doctorant : Tomographic image reconstruction for a new uncommon 3-photons imaging system (CHU, Centrale Nantes, LS2N)}
  \end{description}
\end{frame}
